Iu好令女

lm一大堆負評但連登仔反駁唔倒 無言以對

對😚佢整完容真係好靚如果冇整不了

但佢真係整容整左勁多😆

@李知恩圖報

😆如果整完都唔靚就大獲了

真系巧令令唷

睇原片啦

就算長期咁既樣
神腿
好唱功
飛釘
善良
一樣會紅

典型泡菜樣，對眼真係好柒
如果個樣以香港嘅水平嚟計
10分滿分我諗真係得3-4分
不過細細粒，又白淨，隻腳又靚
呢度加返唔少分，總結有得屌我都係會狗衝去屌

其實唔使理
請善用起底功能
以前石原里美都一樣有黑歷史圖

雞黎講 佢貨素算系敢🥳

黑粉果然周圍都係。整容既就唔好屈得就屈，好多相例如單眼皮個啲都係p出黎，有原圖有片。建議埋大家可以睇返Iu細個啲bb相先，全部都眼大深雙眼皮，五官都係一模一樣，再唔係就順便睇埋佢中學同畢業既相，個樣都係冇變過。冇錯，佢之前講過佢的確想整容，但醫生話佢唔適合，整左都等於冇整，所以佢最後都冇整到。

🤣你盲就盲 個女人擺明係大話精啦個樣同出到前差多盲嘅都知佢整過啦

腦殘粉🤣